究竟強姦事件係咪真？

Push

推到外國報導咪知

呢單咪講左fake news law
有時間就幫手推機場post 啦！

依家黑警同二戰皇軍都無乜分別
你不如問皇軍有無殺過人? 我無証證係手, 果D相, 你話係CIA扮平民比皇軍發現都得啦